邊隊會贏到今季英超?

曼城
利物浦

曼聯

皇者曼

阿仙奴

「曼」迷全面進場

利物浦重奪英超

排第一果隊

有睇開波都唔會覺得利物浦拎到啦

本身大好形勢都嘔返晒出嚟，得利狗先做得出

二零一九年五月十二日新聞報導：

軒達臣跌腳平狼隊，阿古路爆射絕殺球！！

跣

巴塞

曼城

送禮勤

皇馬

熱刺